王菲新歌"我和我的祖國"

到底要打飛機打到咩地步

一個一個偶像 都不外如此
沉迷過的偶像 一個個消失

佢係咪仲住係北京?希望佢唔好護旗。
利申歌迷

唱得呢首，你話呢？

算吧啦

咁好過大把拎外國護照既愛國L。
佢一直都係話鐘意北京既生活。